有冇人同我一樣，香港景點都冇去晒

細細個老頭老母掛住搵錢
冇帶過我去玩
自己大左成日番工番學
假期溫書
好啦，讀完書啦，又剩係識去日本台灣
搞到依家香港東南西北都未識分
有冇巴打推介下，到底香港有咩地方好去好玩？

幫手推下
我就快grad 都想返工前用返幾日探索下香港D景點
淨係去過海洋公園,山頂凌宵閣+蠟像館
不過最後我應該周圍搵好西食